睇左差唔多十年波，近幾年真係好失望，想睇番幾場正正常常既好波都咁難

場場大戰唔係有爭議判決就係有茅招，次次個focus都係去左果d無謂野到，話撚左幾年睇VAR,睇playback，都唔明有乜柒咁難搞。

D on9仲話有爭議先係足球既魅力
呢d野睇一次就話有noise炒熱個氣氛，睇二次都冇乜野，睇三次就覺得無聊/煩ga la.
宜家成個歐聯三場唔埋兩場就有呢d野。

以前利物浦加西亞入車仔波，ac對巴塞插水，已經夠d人講好耐。但宜家呢d野變左係常態，大家諗下近年歐聯幾撚多呢d野？（無計對任何球隊 因為好多隊都有得過益）

你話歐足協唔係有意縱容/冇心去解決？我真係唔撚信

今年本身都係諗係場好波既，仆你個街開波冇耐拉莫斯出茅招ko左對面個頭牌

對上一次覺得可以正正經經睇到場好波決賽已經係多仔對拜果年，冇大誤判，冇茅招傷人，大家對攻，除左冇左古沙之外（但淘汰賽都有唔少爭議）

其實而家睇波，真係唔好咁認真
唔係就會好傷身／心

都冇話好死忠咁支持愛隊，都已經係抱住睇好波既心態去睇。

屌佢老母比d垃圾波我睇

四強開始睇 一邊洛賓保定傷 又漏判手球 然後龍門派膠 （真係冇野好講，都唔怪得佢）

另一邊第一場都冇乜野 第二場勁撚多誤判 你又有我又有咁

到決賽 又整傷沙拿 利果面龍門又派膠

今年好睇既得巴對羅馬同利對鏝

完全唔覺蝗值得拎冠軍

今場波有D乜爭議判決?

睇var 拉莫斯都未必有事
但利個兩下就有可能 紅牌

收撚皮啦 猁狗更加唔撚值啦 16強黑撚到入決賽

今年其實利皇兩邊攞都冇說服力ga la

利分組賽到淘汰賽既對手都偏弱
得鏝叫勁d
分組賽打埋d二線隊 十六強四強打埋d波圖羅馬

皇對手強但冇邊場完全有說服力
對鈀 對面冇尼馬（都算 尼馬係打法甲傷）
對祖 又爭d炒車又有爭議十二碼
對拜 對面傷洛賓保定有爭議手球龍門派膠（但成場皇都處下風）
對利 對面又傷頭牌龍門又派二次膠

真係好運好過好波

冇但整傷沙拿開始已經冇咁好睇 沙拿未傷前係互有攻守

洗唔洗等full team先踢呀
祖12碼都叫爭議已經唔撚洗睇你條撚樣廢up
對手強 但係贏波出線又要講說服力
龍門任鳩你擺

沙拿一走
利好次換左隊波咁

咁邊隊先有說服力？ 南華啊？